有幾多人會用FB/IG share文宣，但從來唔用twittter?

可唔可以每日用番10-15分鐘搭車時間
Pick up番用tweeter呢個習慣？

記住，fb/ig係同溫層，你不斷share嘅最新資訊其實佢地好有可能已經知，咁對於擴大我地嘅力量冇幫助（唯一作用係提醒番大定個初衷）

難得而家全世界開始意識到中國有幾賤格，我地更加要喺twitter努力煲大中國威脅論，任何中國嘅仆街賤格嘢都要發到俾全世界知，盡可能令更多人有反共嘅情緒。始終對大部分外國人嚟講，香港其實同好多其他政局不穩嘅國家一樣，佢地唔會好有動機要幫你出頭，除非對佢地有威脅。

英文好啲嘅喺人地度留吓comment, 覺得自己英文唔特別好嘅就咁retweet+like 都得。記住，我地嘅目標係要用盡一切辦法抗衡大外宣，令共產黨更孤立無援！

同埋其實只要follow啱人，twitter嘅資訊快/多過任個一個platform

咪撚再用fb圍爐！！！